所有本身呢幾日會飛既人入一入黎

眼見好多人話為左香港⋯⋯飛唔到蝕左機票酒店錢等等都冇所謂你地當份旅遊保廢架？

唔知claim唔claim到或者唔識claim或者有問題想問既全部放低你地既問題，我會盡快回覆

連登咁多保險佬，係時候做野幫下啲學生喇屌你

Claim撚爆佢買左保險就緊係要用架啦

不如你直接講點樣CLAIM好過啦

你岩

保留所有機票、登記證、已經落左訂既收據（酒店、Local Tour等等），呢幾樣野係基本必需品！

其他情況例如上限賠到幾錢等等每間公司都會有出入

格式提供
買左邊間公司：
咩plan：
想問啲咩：

希望幫到大家 輕輕一推

612721811

Separate onward逼住要改埋有無得賠

買左Chubb 金計劃

保險佬同我入黎

⋯⋯⋯對唔住，我認我讀唔成書先走去做保險，我係垃圾可唔可以用返中文

我係文盲
我係垃圾
我係廢物

根據偉大既google大神翻譯下我估大約係想問分開出發但迫住要改行程有冇得賠係咪？

航班取消邊間有得賠？

如果係既話
答案係有得賠
例如假如因為航班取消或延誤，導致到你原本book左而且比左訂金既任何行程（如Local Tour、演唱會門票、遊樂場門票等等）去唔成被迫取消，相關費用一律可以Claim得返，保留返落訂收據(online版本都得）、機票及登機證、由航空公司發出之取消航班或航班延誤之證明(試過就咁email都做到證明)，將以上文件填好後寄比保險公司就冇問題。

Chubb旅遊保賠償連結

下載並且列印呢份Claim Form

填好後e-mail send去
A&@chubb.com

記得留份CC比自己

基本上間間都有得賠，差別在於賠到幾多

多數每間公司既旅遊保都會有2-3種plan比你簡，愈貴既plan保障額會愈高

留意

而家先買旅保既話好大幾會唔包，因為保險唔會包係你買之前已經發生緊既事，買之前最好打去問清楚

612
721
811

光復香港 時代革命

推一推先

係有張香港去A
再由A去B咁
其實係要去B
呢兩張飛就分開買既⋯
兩間唔同航空公司

Anyway thanks

歐盟有條Rule係Flight Cancel/Delay 係Eligible for claiming EUR600 per person
大家去呢個Website 睇下合唔合資格 但如果成功佢會收返25% Commission

我聽日飛 但我仲未買保險 依家買仲有無用

包唔到今次香港既事
但係其他保障一樣有，點都好買左先
唔買旅保=自殺

係咪月底飛都冇得賠？

保誠話如果都係因為依個事件發生引致都冇得賠

屌所以你話讀書係幾咁重要

Btw在於保險黎講係冇影響
保險公司唔會理你去邊，只要你係香港出發+回程係香港就得

例如如果你由香港飛去目的地A，但因為航班延誤或取消嘅原因導致到你趕唔切搭飛機去目的地B，呢個時候一樣有得賠

睇你幾時買呢份旅遊保
如果係事件發生前買就唔洗驚，照賠
但如果今日先買就唔得
因為保護公司正常情況下係唔會保埋已經發生左既事
旅遊保愈早買係愈著數

推呀